訓唔著但聽日仲要番早

6點就要起身真係好矛盾射唔射
平均每個月都射一次好尷尬

利申4月無射過

射佢老味啦

入職幾個月但個個月都病假唔知點再開口同上頭請假

lm

辭職 返你家鄉食軟飯